{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6953236'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-02-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "황태찜 만드는법 (최고의 요리비결 이종임 레시피)"
    },
    "text": "今からお知らせするのは、イ·ジョンイム料理研究家のファンテチムの最高の料理秘訣です。 この料理は、シャキシャキとした豆もやしと一緒に食べるとさらに美味しく感じられます。 調理時間は60分以内で、私はある材料だけを活用して準備しました。 材料としてはスケトウダラの干物、豆もやし、長ネギ、青唐辛子、赤唐辛子、でんぷん水、ごま油、ゴマ、丸ごとにんにく、乾唐辛子、玉ねぎ、長ネギ、干しスケトウダラの頭、カタクチイワシ、昆布の水が必要です。 レシピは次のとおりです。 まず、下のスープの材料を55カップ（1100ml）の水に入れて30分ほど煮込んでください。 分量の薬味を作ってください。 もやしを手入れしてから洗っておきます。 干しスケトウダラの干物は1匹または2匹で用意し、頭と尻尾を切ります。 手入れしたスケトウダラの干物は水に浸してふやかします。 よく煮えたスケトウダラの干物は切り身にし、とげを取ってください。 セリと唐辛子の長ネギを切り、でんぷん水を作っておきます。 セリの葉の部分を蒸しに入れないことをおすすめします。 タレに干し明太を入れて蓋をしてひとつまみだけ煮込んでください。 もやしを入れて蓋をして5分間煮込みます。 途中でふたを開けると生臭いにおいがすることがありますので、豆もやしが熟すまでふたを開けないように注意してください。 セリ、長ネギ、唐辛子を入れてよく混ぜた後、でんぷん水を注いで濃度を合わせてください。 最後にごま油とゴマを入れてかき混ぜて仕上げます。 私はセリの葉をのせたのですが、味だけでなくきれいなビジュアルを披露できて良かったです。 スケトウダラの千切りを使って身が砕けた部分も料理に活用できます。 もやしとセリに干し明太を入れて醤油ソースと一緒に食べると、アンコウの蒸し物を食べる感じがします。 おいしくお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の準備に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "スケトウダラの干物、豆もやし、長ネギ、青唐辛子、赤唐辛子、でんぷん水、ごま油、ゴマ、丸ごとにんにく、乾唐辛子、玉ねぎ、長ネギ、干しスケトウダラの頭、カタクチイワシ、昆布の水が必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "もやしの手入れ方法はありますか？",
            "answer": "もやしを手入れしてから洗っておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラの干物は何匹用意すればいいですか？",
            "answer": "1匹または2匹で用意してください。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラの干物の切り身にするとき、とげは取りますか？",
            "answer": "はい、よく煮えたスケトウダラの干物は切り身にし、とげを取ります。"
        },
        {
            "question": "でんぷん水を作る方法はありますか？",
            "answer": "でんぷん水を作るには、でんぷんと水を混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどんな材料を入れて仕上げますか？",
            "answer": "最後にごま油とゴマを入れてかき混ぜて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この料理の見た目のポイントはありますか？",
            "answer": "セリの葉をのせると、味だけでなくきれいなビジュアルを披露できます。"
        },
        {
            "question": "この料理に他の部分も活用できますか？",
            "answer": "スケトウダラの千切りを使って身が砕けた部分も料理に活用できます。"
        },
        {
            "question": "この料理と一緒に食べるとおすすめの組み合わせはありますか？",
            "answer": "もやしとセリに干し明太を入れて醤油ソースと一緒に食べると、アンコウの蒸し物を食べる感じがします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 404
    }
}